監犯為見托迪自願加監

【體育】球星們不時都會探訪學校、醫院，以回饋社區，羅馬名宿托迪最近就分享一次探訪監獄的經歷。

去年退役的傳奇前鋒托迪（Francesco Totti）最近推出自傳《Un Capitano》，在書中回憶起當年為羅馬探訪監獄：「我們參觀了那裡的監倉，那些監犯都非常高興，看到球員就像看到教宗一樣。」

41歲的托迪指，當時有一名監犯一邊大叫一邊向前推，希望可以跟球員合照，只是沒有人讓他通過，「我真的不知道為甚麼他這樣有決心。」

這名監犯可不是最瘋狂的，更有監犯本身在那次探訪前出獄，卻自願申請被監禁久一點，為的就是跟球員見面。他向獄方寫信表示：「就算我活多100年，都沒可能有這個機會跟托迪合照！」

n賓為見豬蛇梁天奇自願入獄

著撚左草啦

宜家連紐西蘭都有針